點解膠登仲未執笠？

得翻管理員都唔肯執笠，有人睇咩？

信念嚟
龍門咁難食都重喺度啦

你係有料就係高登開post問啦

等緊蓋清隨時返去

高登反蓋唔反賓

膠登同高登係兩樣野
唔識就收聲啦

講緊呢個膠登

全部回覆都係0
幾心酸

連登 backup黎

見到袁生

連登俾港共搞嗰陣咪知有冇用

仲有個叫郊登 仲有人

自從連登多左00後上來之後,
好似有種代溝咁
再老啲膠登未執既可以轉場